【中美角力】美參眾兩院外委會致函近60國 籲挺台參與世界衞生大會

【中美角力】美參眾兩院外委會致函近60國 籲挺台參與世界衞生大會

想激死中共咩？

台灣